邊撚個係suga lam

成日係地鐵都見佢個廣告
本身以為係八九十年代啲歌手
Google 完又唔似 得條YouTube 片
Data 都曬q埋
到底呢個咩人黎

佢條youtube 二十六萬觀看次數
但得一個留言 仲要勁難聽
係咪買點擊

正想問

巴打你好趕時間?

上緊電梯影

有冇人聽過佢唱歌？

我冇聽過 費事比佢賺click rate

真係有人聽

心諗佢個廣告做乜鳩 好柒

推。。我都想知，首歌極多外國人留中文

GOOGLE搵番黎,

HI 自膠,原來唔係佢黎
不過條女都

而家多左堆鬼佬名中文cm